<resources>
    <string name="app_name">SMSIptal</string>
    <string name="title_message_detail">Message Detail</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="url">http://192.168.1.26:8000</string>
    <string name="agree">Tamam</string>
    <string name="content_reject">Uygulamanin dogru bir sekilde calisabilmesi icin SMS okuma iznine ihtiyaci var. Izin vermediginiz icin uygulama kampanya SMS lerini bulamiyor :(</string>
    <string name="reject">Izin Reddedildi</string>
    <string name="request_perm">Izin Talebi</string>
    <string name="content_request_perm">Uygulamanin dogru sekilde calisabilmesi icin, gelen kutunuzdaki kampanya SMS lerine ulasmasi gerekli. Kampanya mesajlarini iptal ettikten sonra bu izni istediginiz zaman silebilirsiniz.</string>
    <string name="trashdesc">Cop kutusuna tikla, ve kampanya iptal mesaji gonderilsin.</string>
    <string name="okdesc">Bu isareti goruyorsan, bu kampanya onceden iptal edilmis.</string>
    <string name="spydesc">Merhaba, ben izinsiz sms iptal robotun, simdi</string>


    <string name="next">SONRA</string>
    <string name="skip">ATLA</string>
    <string name="start">ANLADIM</string>

    <string name="slide_1_title">Izinsiz SMS\'e Son!</string>
    <string name="slide_1_desc">Istenmeyen kampanya mesajlarindan kurtulmanizi biraz daha kolaylastiralim istedik :)</string>

    <string name="slide_2_title">Hizli Aksiyon :)</string>
    <string name="slide_2_desc">Eger ilgili SMS veritabanimizda ise tek tikla IPTAL sms\'inizi gonderiyoruz. </string>

    <string name="slide_3_title">Daha Az Hizli Aksiyon :(</string>
    <string name="slide_3_desc">Eger ilgili SMS veritabanimizda yok ise, sizi yonlendirdigimiz Mesaj Kutusundan IPTAL sms\'i atiyorsunuz ve biz bu sirada bu sms\'i veritabanimiza ekliyoruz.</string>

    <string name="slide_4_title">SMS Okuma</string>
    <string name="slide_4_desc">Tum bunlari yapabilmek icin SMS okuma iznine ihtiyac duyuyoruz. Bir sonraki adimda sorulursa, izninizi rica ederiz. Daha sonrasinda iptal edebilirsiniz ;)</string>

    <string name="play_again_desc"></string>
    <string name="play_again">Yeniden Goster</string>
    <string name="info_title">Kısa Kısa Bilgiler :)</string>
    <string name="info_content">\u2022Bu ekranda liste ile gördüğünüz mesajlar, uygulamamızın kampanya SMSi olarak sınıflandırdığı mesajlarınızdır.\n
    \u2022Listelenmiş mesajların her birinin en sol tarafında, o mesajı gönderenin yüzdesel olarak gelen kutunuzdaki SMSlere oranını görebilirsiniz.\n
    \u2022Mesajların yanındaki çöp kutusuna tıklayarak ilgili mesajın iptalini sağlayabilirsiniz.\n
    \u2022Mesaj 2 farklı şekilde iptal edilebilir, çöp kutusuna tıkladığınız zaman uygulama mesajın veri tabanımızda olup olmadığını sorgular.Eğer bu firmanın iptal kelimesi ve numarası var ise, Bu bilgilerle SMSi gönderir.\n
    \u2022Eğer yok ise size bu firmaya ait bir SMS ile yeni bir ekran açılır. Bu ekranda yazan iptal kelimesi ve numarasını gördükten sonra ekrandaki mesaj butonuna basarak, İptal mesajını sizin atabilmeniz sağlanır.\n
    \u2022Bu sırada ilgili mesaj veritabanımıza iletilir ve sonraki sorgulara hazır hale getirilir.</string>
    <string name="io.branch.apiKey" translatable="false">key_live_ikwBKmuURyvPHB0ABUvCucipyEc4djMY</string>
    <string name="write_new_title">Veritabanımızda yok :(</string>
    <string name="write_new_content">Bu kampanya SMSi henüz veritabanımızda yok.\nDolayısıyla bu mesajı sizin yerinize gönderemiyoruz.Açılacak ekranda mesajın iptal kelimesi ve numarasını görerek gönderebilirsiniz.\nBiz de bu arada bu mesajı veritabanımıza ekliyor olacağız ;)</string>
</resources>
